【代友尋人】夜晚喺時代廣場對出撞到嗰位女仔

代友post
隔離po朋友俾朋友玩
我係著黑色衫個個男仔
我諗係大約夜晚七點三個陣係時代廣場對出間錶鋪門口見到你
個陣你往緊鵝頸橋方向行 我往緊hysan方向行
同你四目交投個感覺有d特別
如果你有緣見到呢個post嘅話又唔介意認識下嘅就tg見啦

hugo1991

add me

把聲溫唔溫柔呀

屠刀武將

sorry 我有男朋友啦

就係你條死毒撚啊？

我唔係同你四目交投

我係見到你條柒頭一直𥄫我

所以我啤住你渣，仲唔識醒水？

代友推

下次即刻回頭大叫:喂~你好靚呀!

一定掂

然後如果佢停低左，你走埋去係佢耳仔邊講:我.........

今晚想屌你!

推牙！！！！！！！！

一星期 推

出嚟未呀屌你老母！！！！

推